回味十年前股災前既一個重要交易

十年過去
回首向來蕭瑟處，歸去，也無風雨也無晴

嘆口82年百事

82年未知咩叫股票

82年百事唔係82年先飲大佬

9月14 我一世都記得

配合埋你個名仲好笑

大奇蹟日?

雷曼爆煲

青姐流淚

I KILL YOU LATER

死肥豬真係唔專業

在大氣電波無好好控制情緒

佢喊一喊個市就升左十年...

幾錢價位入先得架。最重要既資訊居然缺乏。

正評係比我個名

時間真快

唔識英文？

嗰時hsbc 仲用舊板面

Hihi 咁岩

945宏利同渣打
原來已經十年喇

張圖太蒙

原來渣打試過上二百蚊

打少d飛機

10年了